iPhone 12/pro/max/mini 手機套/保護貼討論(7)

用緊air jacket
新物料 感覺硬淨以前
之前xs max都有用過air jacket
不過跌左3 4次就開始爛

個post去得真係快

用aj減弱左既magsafe磁力你覺得都算可接受？

貼玻璃背貼之後會唔會影響Magsafe？
同埋我想問吓邊度有得貼？

aj 好似係減左好多磁力咁, 只係岩岩好可以痴住萬字夾, 應該痴唔實個magsafe

香港有無門店可以買壯撞貼？
或者類似野？
玻璃貼 跌一跌就爆

睇人地如果稱起個magsafe,上左aj既iphone會跌;
但如果就咁拎起部機, 個magsafe就痴得住.

*全裸/用官套係可以稱起個magsafe而機唔跌

咁係咪所有非官方都會咁？

或者有無邊隻玻璃貼無咁易裂阿....

可接受
暫時未諗住用magsafe
不過去過apple store 試過
個磁力都唔係差

官方case 想用, 但冇乜意欲

個藍色皮套幾靚

藍pro 襯AJ邊款靚

AJ 可以夾邊隻full screen貼？
imos太貴唔考慮

同問, hoda 應該冇問題

透黑/磨砂黑

Clear

有冇巴打入手mous case
見到佢個walnut款好似一時係淺色木一時深色木
想問下如果想要深色木係咪抽獎咁

開心做用中

用緊咩色 影黎睇下

有冇巴打放Magsafe Wallet? 想收個玩下

graphite磨砂黑

有冇人用過呢款bare case

訂左DEVILCASE既MON 貼, 睇相應該係FULL COVER冇黑邊

想問下4 隻角係咪都有水氣?

邊到有得賣

信和

肯定你係Facebook ad比人sell

IG fB 都出現過

有少少 整唔走

係唔係好難除？

官皮係防跌撞既保護性能係點？我經常出戶外行山唔想一野就爆機

另外有無Belkin 防偷窺貼既貼前貼後比較圖？想知正面望會暗左幾多

行山用uga吧啦

D皮會爛

絲打最後都係用pro唔換pro max？

係咪點都係黑
睇唔到入面既藍色？

已經用緊，成部12 pro 變大咗好多，無咁易揸手

買個官皮互換囉

唔想換藍色順其自然啦

pro手感好過pro max
pro max實在太大部

撚完阿爸嗰部好心動不過真係幾重吓

Catalyst 有隻 INFLUENCE 好似都ok
個黑背幾靚

又買成千蚊配件

一定係imos

唔太j到隻pacific blue😅

痴左背貼 邊貼就裝唔入個透明套
浪費曬

AJ??

AJ套?

aj 係咪算最薄？

完全唔需要保護能力, 只求透明輕薄, 最好極薄. 求推介

一定係黑透AJ

官套中間其實係咪有磁石？我發現用magsafe放喺官套上面係實過其他套好多

街邊貨仔 58蚊 個鏡頭位仲要低過部機

點解同一個post 咁多人踩AJ, 但又咁多人買AJ

淺色唔係bamboo咩

有冇人係英國/英國Amazon買到唔錯嘅mon貼

苦主 vs 打手

拿, aj 全寫叫Air Jacket, 咁空氣仲唔係最薄?

好可惜做打手冇得資助買aj

一拆一裝都好驚心動魄

後面有test 埋官皮，咁高跌都冇事

一買返來已經拆同裝玩左3 次

我都係呢個要求 睇緊有冇側邊同背面嘅膠貼 防花就OK

你剩返三次機會

BS, 今年個AJ拆咗30次都無事，無年11 Pro AJ起碼拆過100次都無爛(2-3日拆一次清塵）

話拆幾次就爛嘅人 一定係一嘢硬爆落去

听到你咁讲我就放心晒
我買咗未換

做乜鳩出殘體字

笑撚左

Cls MacBook語音戇鳩鳩

嘩屌你老母殘體字

咪講咗話我都唔知發生咩事囉

Sor,你已經自屌咗

Ringke Fusion 好黐塵

HODA 康寧/藍寶石邊度有得買？

信和星際

+1
音量制 lock機制好撚驚

係

係, 好驚整花同埋好難zip 入去

邊隻多人用d?

題外話，有冇巴打用過呢隻尿袋？睇落好吸引

air jacket定caudabe好啲？

快啲買
想睇揸住喺手爆炸上埋新聞

都幾肯定出唔夠15w

應該得7.5w

AJ成$288都幾貴

買啦, 冇後悔

如果買都係買透明算
本身Iphone隻色已經好好睇

有無2020年度之連登「iPhone套 / 保護貼」排行榜？

以下係我自己認為連登之最受歡迎iPhone套排名

No.1
Power Support Air Jacket Case

No.2
NOMAD Ragged Case

No.3
Apple Silicon or Leather Case

保護貼就真係唔知

歡迎大家補充及討論

我用98蚊保護貼咋

住豪宅 大門用料貴少少啦

Casetify 應該都多

依加部Pro max用緊$58透明軟套

Nomad 含撚啦屌佢老母

nomad 呀,屌你老母

佢覆左你有無得搞未

Oh really?

似乎要做個正式嘅survey先分到高下

生癬？ 濕疹？

諗左好多
最後揀左caudabe 石墨灰

綠聯mon貼真係幾正 個人覺得滑過閃魔同無咁痴指紋啲氣泡都比閃魔容易推走
試過貼幾次閃魔 塊貼本身入面有塵

你獨居兼訓橋底先好買
呢啲淘寶雜乜牌子炸死自己之餘火警波及鄰居

官皮個手感真係好撚正 用得好舒服
但有無邊個mon貼好用
啱啱個塊成兩舊水 用咗一星期跌落地下就爆咗

點解

買阿淘啲閃乜咪算囉
出面100蚊左右個啲都係支那嘢，幾百蚊張貼質素可能同ssp一百蚊個啲差唔多

air jacket邊度有得買? 係咪得上網訂

完全唔撚覆

我買左透明，show 哂機背石墨色，勁好睇

咁仆街

石墨黑配磨砂黑型d

有無相想睇下效果

好似幾好J

頭兩日就係,之後入塵,花痕
所以我買左磨沙黑

佢落地果下係screen 向下，show 唔到佢個套有add value 去保護部機wor

入塵我而家都有d,主要鏡頭果度

岩先跌左第一下
Aj 真係mon四隻角真係no protection
建議大家小心d
好彩少花

我會係呢個po 不斷po 張相
斷佢米路

98蚊360防偷窺

98蚊鏡頭貼

邊個位花？有冇相

AJ 係就係輕薄，但條邊入塵既話條stainless steel frame 好易花，裝拆又難

因為我見到官網啲相都好似兩種色咁

想要下面隻木 但覺得上面嗰隻唔好睇
兩隻都係walnut嗰版cap出嚟

咪正面四邊角冇protection既其中兩邊

360防偷窺 咁邊個角度睇到

相？

得正面
張貼好暗下

官方silicon 綠色靚撚到癲

太沉今代啲silicone case隻色好dark
上年隻仙人掌綠好靚 如果12pro都有就好

紫色配藍機都好靚

係
Silicone今代冇個睇得岩
反而皮今代幾好 出多D色就好

買咗ac+裸跑，但又有點想要官皮，應否退左ac+佢

上官網睇隻hybrid有氣墊 咁都花？

MON 面4邊角其實包唔曬

唔吹大啲點呃到你買
一個condom咁嘅野會有咩保護性

我有D想買ac+
屌 上一部xs max有陰影 入左水

你email問清楚好d (佢地會覆) 個紋都有少少唔同

昨晚10時半，吳小姐於家中桌上，為MOMAX iPower AIR 無線「尿袋」充電，未幾「尿袋」不斷冒煙，猶如乾冰般透出陣陣白煙。吳小姐立刻手持「尿袋」衝出走廊，棄於地上。惟「尿袋」仍然冒煙，有街坊目睹經過，被嚇得目定口呆。約3分鐘後，「尿袋」終於停止冒煙，但已燒至焦黑扭曲外殼彈開。吳小姐恐再生意外，遂將「尿袋」棄於垃圾房。

至凌晨約5時，吳小姐到垃圾房查看，見「尿袋」完全冷卻，才取回「尿袋」。惟「尿袋」嚴重焚毀，部份零件外露。

吳小姐指，上月14日，她於旺角一店舖，以約260元購買MOMAX iPower AIR 無線「尿袋」。她指，從無遇到類似事件，直言「嚇餐死，好恐怖，錢銀事小，命仔事大」，幸當時無將「尿袋」「叉過夜」，否則發生火警，後果堪虞。吳又指，該「尿袋」價值不算便宜，僅使用數星期便出事，質疑「尿袋」安全問題。

momax都咁樣，你買淘寶野真係自己執生

ching係邊到買 信和行左幾間都唔見

有無師兄用amazingthing2.75d 個隻貼
百幾蚊諗住嘗試下，唔知咩貼好用

同問..

有排等架係，同埋班鬼個個wfh 點會咁快覆email

logon
旺角星際

我都買咗係度準備下個月用

月之光
158蚊

鏡頭貼都應該買

上網買
我諗你search Caudabe 香港會搵到
$208

Pro max logon長期冇貨
唔知有冇記錯 logon好似係貴10蚊

有間賣

同埋LCX 果間好似都有？

好奇你哋用AJ既有冇用magsafe? 我有

用緊aj 想買wallet 吸得實唔實？

曬機淘寶20蚊透明套咪得
手感都係官皮最無敵
兩個都有依家透明套玩下先

Wallet我冇
我剩用magsafe差電
拎起部機個magsafe痴得住
但調轉就咁稱起個magsafe部機會跌

就在用左aj 去差電, 要差幾耐?

之前買咗一個AJ for 12 Mini
左邊有明顯公差嘅罅隙
之後我諗會唔會係個別問題
我再買多咗個
都係有呢種情況
反正我有買AC+
我都係裸跑算
得閒鍾意先用下套
BTW 原廠兩款都有買（皮/膠）
皮嗰隻手感真係好正

兩個幾鐘掛我喺屋企同office長差，所以唔知由冇電到打爆要幾耐

Both la
想裸跑就裸跑
想用套就用

imos, hoda, daremac mon貼你地點揀？

過150蚊張貼=嘥錢

皮買左咩色?
套都買過千

想試吓唔同嘅套
見今次全包忍唔住
官方全部買紅色
紅機加紅套

琴日貼完IMOS 藍寶石果隻
好滿意,用抹MON布輕輕抹就清唒,長時間打完機都唔會好多指模係到

係唔係全包？

成六草買街邊貨？
我呢個$15四邊高啲啱啱好高過鏡頭組

最平嗰種街邊舖賣$12，仲淘？

12好似官皮多過nomad

兩隻都用過 spigen防油啲 同埋mit出嚟無咁易爆

有強迫症真係唔應該用全透殼，見到入面有塵就想拆出黎清走佢

Aj都係咁？

我諗隻隻都一樣,你裝果下唔係完全0塵就會見到

綠聯有冇黑邊

有款幼黑邊

我見旺角星際有壯撞貼現貨

真咩
記唔記得大約位置？

你上到去啲賣手機嘢搵下唔記得幾樓
係近電梯口

想用aj 但係成日都要拆機清潔 好麻煩又易花

唔知點解仲會有水氣
明明裝嗰陣冇濕過

應該係空氣粒子爆開左, 所以有水氣

同你用緊同一款，用耐咗覺得有啲厚
成日想換個薄啲嘅

我都要去睇吓啱啱跌咗，貼已爛

原本揀薄嗰隻，但四邊無氣墊位都算，鏡頭位無凸返出嚟做保護，呢隻多三蚊多四邊氣墊位加氣墊位本身升高咗前後芒同鏡頭都可以保護埋，而且都唔算厚啦又輕身，係有啲鬆不過十幾蚊貨仔抵屌，黃咗掉咗佢買個新都唔肉赤。

我就係果堆人
仲有機背手指模
直接俾貴啲換官皮開心哂

有定冇黑邊好啲

第一層對正電梯口個間就有，$238

有冇人有買官方紫色case?

Thanks 清

我覺得閃魔滑d同冇咁痴指紋，之前貼左張綠聯唔洗一日痴指紋痴到傻

訂咗rimowa 鋁合金case，十二月先到貨，而家用緊黑色官皮，手感幾好，部12 pro max跌過落地都冇事

邊到仲有aj pro max 透明賣

信和2樓孤注隔離個間有
啱啱行過見到有

星際好多間都有

Rimowa 洗唔撚洗

有無人用過 JTLegend 既保護殼？聽講係台灣牌子？

air jacket咁多人推既,有咩特別?岩岩拎機想買殼

薄

有無人買左tech21 evo clear?

冇特別 除咗易整花部機

點解冇人講catalyst 透明好好J喎

透黑睇落順眼D
透明條邊睇曬入面個蜂巢結構 太密集
香港有無邊度有demo

用緊有黑邊. 未到一星期. 暫時都仲係防油防指紋

2.0係咪都市傳說嚟 邊度睇到話新物料

有幾

你買個咪知

iphone 7爛咗幾個啦

百幾咁不如揀Hoda

我都係 平成一舊水

部機 d邊位 玻璃有無爆

個mon 底 邊位 有無爆

用緊

簡左caudabe透明

影幾張圖睇下？

未除moon 貼
換果陣再望

aj香港賣288 某寶先180到 香港代理食水真係深 雖然要支持本土先嘅 但係100都係錢嚟

有冇devilcase惡魔盾用家分享下
第一代第二代都得

岩啊, 皮case 都係幾十蚊

你自己去睇完先講啦 皮你老母咩

大家點睇今代官方透明殼

粗人真係粗人

288買舊爛鬼膠 仲要比代理食成舊水

好同意,幾千蚊買舊電子垃圾, 都係用返寫信好d

你講事實出嚟 代理即刻嬲喇

有 爆到條邊有啲碎碎地

有無圖
屌 肉都亦埋

無影 今日去咗換貼了 要小心啲用

其他色最好透明aj
利：藍色機用緊

做乜咁唔小心

原本有D興趣
但白色MagSafe 不了
唔係用佢D MagSafe 產品冇必要買佢

有冇防指紋mon貼介紹?

清，幾錢？

鋁 $865 PC $675

AJ 香港版同台灣AJ Hybird 有咩分別？
係咪個底既叉電位唔同 一個唔包一個包

我反而幾鍾意佢有個環喺度
不過都會買埋官皮

但無人買舊電子垃圾 代理你就無得撈

個環有D高調
我部機係藍色 如果個環係黑色我ok

官皮由8plus已經到依家都會買

真，如果黑色會型好多

有冇人用過Mujjo啲套？感覺如何？
因為好似搵極都搵唔到有得插卡嘅靚case 咁

黑色同唔同iPhone色唔親...
白色最百搭. aapl呢個色我覺得冇選錯

整兩隻咪好囉

無人用過??????

包膜

想知magsafe吸力

256 pro 金色 加錢想換 256 pro max 任何色

官皮都官矽膠都好靚
不過價錢唔差太多就揀皮

無乜人討論，揾唔到太多既資料

定係有冇買角氣墊既分別

daremac 好垃圾
我另外有部se 用 daremac 貼

仆佢個街 呢個位會入塵

以後唔會再用呢個牌子

hoda 唔差

hi srsworks

之前有塊imos 都係咁

正啊, air jacket, 買完新機可以show 下個機背

橫掂咁hardsell 不如直接俾個discount code可能賣得重多啦

我就係鍾意佢高調

你一定冇追我留嘅comment, 咁我係再講一次, 你聽清楚!

iPhone X 果代用過一從Air Jacket, 但因為刮花左條電話邊 所以即刻放返出去, 去到11 Pro 果代都冇再用過Air Jacket, 跟住12 聽人講話冇咁易整花, 所以買黎試下, 同埋感覺容易拆左.

ok?

我可以俾個code 你: VOLTAISon9

有無人要12 pro max caudabe 透明case? 太遲送黎已買左第2 隻！ 全新未開 $200 有興趣留tg

其實百幾蚊係ok嘅 但係日本俾埋稅都係200有找
你話香港代理賣300係唔係搵笨先
上面提供平啲嘅方法有乜問題？除非

香港代理梗係貴la, 好多時買都係因為急用, 大家都好想快啲protect 好自己部電話

不過以12 pro 黎睇,198rmb 都差唔多234 hkd, 連埋運費都同香港好接近

笑撚死

想問下aj用家，個殼係咪一用就裏面個層已經會花？因為我跟佢指示裝，左角入先，結果左角個殼已經花哂

係，must 花

AJ邊到買最平同有現貨

上代理網訂好似二百頭，星際258-278

因為hoda大張條包埋邊定因為冇咁痴塵？

係
裝拆幾次已經唔理

有冇人想收隻MagSafe Wallet? 加州橙黃色
Apple Store買咗兩日，有單

想買第二隻色

小心一陣班Aj打手出黎咬你

其實係 我買咗兩個透明 12pro條邊框係好容易會刮花入面 基本上一裝一拆肯定花 再小心都一定有少少

有冇人用過nomad皮殼

你講緊係個aj殼花？

咁即係我個殼花係正常😂

痴唔到magsafe,同埋第一水有size有D誤差, 放棄ed

皮殼嘅話大家推介邊個牌子？

想問下caudabe會唔會整花電話邊？

未裝個case 出面已經花左

apple 原廠

#96

Tb a貨官皮

今年好似真係apple官方皮最好 薄左 全包
係D色未必個個啱

真係咁都叫搵笨咩
你自己上網訂要慢慢等佢運
我覺得有D錢係要俾人賺既

用緊caudabe唔洗屌我打手/代理

買多隻襯衫

其實想問Magsafe Wallet裝到幾多張Card?

2-3張

How much ?

放幾錢 有啲興趣

$320？ 可以tg我

$320 即放

想問下apple隻皮殼除左apple store之外仲有邊到有得買？豐澤衛訊有無？
定係要去studio a個d先有

啱啱見到csl有

thanks!

剛剛買咗官皮，自從 iPhone X 用官皮後，夠膽講一定係官皮最正，唔會再浪費時間金錢買其他

今代官皮薄咗又包埋底，好正啊

其實有無人用過alto皮套
同官皮比 邊個好？

黑色就好，啡色不了

官皮係咪上官網係查唔到serial number？

一陣落士多試試而家個case痴得實唔實先

想問下多唔多人用犀牛盾壯撞貼 ?
睇落張貼好似唔錯幾正咁

其實casetify會唔會變黃？

同問
想知黑邊會唔會令個mon細左

Hoda係咪條細邊位都包埋？勁入塵呢個位

我之前andoid 用第二隻牌子mon貼又係sensor 位入塵
轉hoda 就封左

今次我買定hoda 仲未痴

daremac 康寧成三百蚊
唔捨得咁快搣

咁真係好多嘛

Caudabe Graphite幾襯藍色👏👏
真心唔錯

賣垃圾仲要食一半價錢都唔叫揾笨咩

有啲心動買隻藍
不過reddit話條邊易痴立立
同埋係不知名皮唔係靚皮

有冇巴絲打用過呢隻牌子啲殼？好唔好用？

Casetify 啲皮得唔得

我都想知 見佢唔係真皮唔知會唔會好易甩皮

鋁殼應該冼手到仆街

官皮會唔會會好厚

唔會啦，今代官皮真係最正
完全唔使考慮其他牌子

DLLM剛剛發現官皮個鏡頭邊框都係有一條邊突起，仆你個街用埋case都唔可以俾個平整既背我，咁我要個case黎做乜撚，利申用緊mini

How much?

*我用緊，臺官網訂

開心用緊，但唔知係部機真心痴塵定個芒貼多靜電，d 塵/白色好幼粉末都幾覺

想問下aj用家你哋拆得多有冇整花條邊

我暫時只係拆咗三次未發覺條邊有花

暫時冇

你如果每日拆一次嘅話咁我覺得一定會好快花

I mean bumper同mon貼之間條空隙，hoda係咪連呢到都cover埋？

用aj 太sin 手
買左個官silicon 手感好舒服

hoda 唔知
但閃魔 cover 埋

信和113 fu wang game shop有caudabe硬殼賣..12mini、12 pro、12pro max都有 ＄198
岩岩去左換鏡頭貼＄78..機係12pro藍..覺得呢隻似鏡頭色所以簡左呢隻

會唔會好痴塵？

咁都係算了 我驚自己見到塵就會忍唔住拆 整花咗就後悔

我用閃魔冇黑邊full cover但包唔哂

官方透明殼易唔易入塵？

痴少少塵都好過用aj sin 到痴線
依家仲要天氣乾容乜易又跌多次
同埋我鐘意官silicon 個手感圓果dd
用黎打機冇咁攰

要保護鏡頭嘛

我都岩岩買左 手感好正 有排唔洗換case

師兄係自己痴？
會唔會好易花？

我依家都係忍住唔差㗎, 其實鏡頭上面嗰個位有d 塵喺度

上代係完全平哂, 個case 厚d, 今代純粹鏡頭果度厚左

同你一樣, 希望可以用到出年

佢應該係想就返大Pro個套要統一design，因為今代大Pro個鏡頭好凸

淘寶有無啲A 貨好接近官皮？ 始終$450買個case真係得罪講句無呢個價值

有冇相睇吓點包唔晒?

但好似薄左好多

其實真

肉酸到一個點呀真係

我係想簡番近似隻鏡頭原色咋

我平時會用袋入住部機, 堅持唔用鏡頭貼, 用咗成像一定會差咗, 成件事好 on9

TB連運費$150 鏡頭位平 唔會凸出黎

有magsafe?

有磁鐵 冇動畫

但佢加MagSafe呢下好絕
淘寶啲cheap磁鐵驚整壞部機個MagSafe

皮唔可以用酒精抹
真係不考慮

如果想買Bellini果個直立式架，係咪應該要官方MagSafe 套？

Belkin..

我諗都唔係咩靚皮但手感係好嘅

痴立立又冇喎

個背擺喺檯全平喎

擺枱面按左上角右下角係起級喎

咁貴嘅機都買得，唔爭在官皮啦，已經預期到會有大量嘅magsfae配件出，尿袋、叉電座、就算wallet, 都幾肯定會有各大小牌子爭住出，magsafe搞認證，而家唔係官方嘅99.999係冇認證，拎得認證嘅，價錢唔會平，隨時好似lightning 線咁，一更新就玩完，除非你話一定唔會用佢magsafe嘅野，如果唔係睇怕咪又要買過隻case

依類型mon 貼全部都會入塵，因為佢黑色個啲位係冇膠貼住塊玻璃同mon, 所以用耐咗一定會有塵走咗入去

我上年用imos 都會入

透明殼係真係幾跣手 冇計

我都有貼應該同你一樣牌子仲要都係78

我唔得 所以都係用返有色殼算

你不如買其他牌子平少少既正版case好過你買A貨啦
我唔明咁執著真皮做乜，鬼死咁難打理

幾萬蚊既單反相機鏡頭都未用貼，呢啲電話鏡頭走去用會唔會有啲on9

無錯, 所以我只用全透明 mon 貼

你唔怕佢磁鐵整壞內部零件你咪用

真係唔理解
又要真皮又要嫌貴 有官方認證MagSafe 又嫌三嫌四
俾得咁多錢買部機反而嗰套有幾平得咁平
上幾頁先有人話淘寶平幾十都係錢

咁當然可以話百貨應百客嘅

咁易壞咩 生人唔生膽

自己痴，呢隻其實都幾易貼
用咗一星期無花，本身我以為佢唔係玻璃應該會似水凝貼，但佢好薄，手感ok 滑，無乜油同指紋，暫時係d 塵會積係黑邊上面，我仲係覺得係靜電吸塵

單反相機有影頭蓋嘛

咁你要攞你價值半萬既機用係一個百幾蚊冇官方功能認證嘅機殼做賭注我唔會阻止你嘅
After all 係你部機

Magsafe 係特別設計過, 唔係普通 cheap 9 磁石, 你用兩個 Magsafe 裝置背對背黐埋就知, 佢唔會吸住又唔會排斥

樓上買嗰個唔係官方認證嘅磁石啊

所有 Apple 嘢有原裝都會買原裝, 好似 mon 貼呢啲無原裝嘅嘢先會買平靚正嘅嘢

你貼左咩色
你都鐘意同鏡頭一樣色既鏡頭貼？

同你一樣係藍色鏡頭貼+pacific blue
9000幾蚊部電話如果鏡頭壞左會好心痛
諗諗吓都係走左去貼鏡頭

我知, 我意思係同意你講法
原裝 Magsafe 係特別設計過, 比我就唔會用其他 3rd parties

如果唔用MagSafe真係冇乜所謂嘅
但係用嘅話我真係唔敢用冇官方認證嘅副廠 唔想玩命
雖然我個貼都係belkin
暫時用咗一個月啲防指紋圖層都還好

belkin係富士康嘅 簡直係Apple指定品牌

我都得罪講句
你唔覺有呢個價值
只係你價值觀俾其他人低
又要平又要學人買A貨扮官皮
點解唔索性搵下其他case

（我承認當初買嘅時候有一部份係想睇佢點樣用部機貼

都唔好話唔驚, 啲假 Magsafe 係有機會整壞 12 Pro Max Wide Lens 個光學防震, 佢個光學防震係靠鏡頭周圍 4 粒磁石做定位, 有乜干擾你塊 CMOS 就係咁先

之前痴咗張透明 大概年幾
到依家仲冇指紋仲好滑
但有啲位入咗塵飛起咗少少邊咁

係星際一樓買左pro 既透明AJ, 258

啱，其實買咩都好所有野原裝基本上一定係唔抵㗎喇，不過最重要嘅係，原裝野基本上係一定穩陣，對於懶得/唔識”選擇”嘅人嚟講，原裝野起碼差極有限

咁聽落似乎唔錯
而且爆咗仲可以換一次
計返條數其實唔錯

我有小小嘅原廠情意結
純粹係鍾意啲嘢用返原廠

有link 推介嗎 想整返個深啡

Histrend $198 免運 仲要係黃店

或者同一個brand要用全套,是咪咁

想問問呢度有無人用緊個wallet?
用落會唔會成日甩出嚟?

係
例如買收納用品會用muji
袋會用bellory
如果唔係同一隻牌子我會有啲唔自在

我都有少少咁
即使副廠可能更好
想保持嗰種原裝嘅完美一致性
潛意識嘅強逼症

正常一個蘋果迷都會係咁
我連 Router 都唔想轉, 仲用緊最後出嗰隻 AirPort Extreme, 希望 Apple 會有一日出返 AirPort 系列

我都係....所以今次nomad唔ok我即收起其他nomad野用返原裝, 但case我反而用AJ, 但都係有D唔自在, 但AJ手感真係薄過apple原裝, 可惜magsafe真係冇原裝或者裸跑咁強.

買個無磁石既皮case咪解決到問題囉
MagSafe 都未普及，你係屋企都係插線架啦

$150 買個淘寶殼咪重戇尻...

你話佢唔值，用500買其他大廠嗰啲手機套都好。
你諗吓淘寶嗰嗰啲皮套唔知用乜嘢浸，一陣有有害物質整到你隻手皮膚癌$500都補唔番

$150 買淘寶假殼 由佢啦拎幾千銀買部電話走去慳埋呢啲屎忽數

絕對認同

150蚊買淘寶老翻真係仲On9 過買AJ

巴打識啲嘢
好多支那工廠鍾意用偶氮染料, 尤其啲深色 / 鮮色嘅嘢, 呢啲偶氮染料同汗水溝埋就會產生引致皮膚癌嘅物質, 支那同香港冇相關法例規管, 但歐美日就有, 所以好多出口成衣過到去比人打回頭, 就會運返支那同香港賣, 喺街邊見到好多呢啲監平監賤賣比你嘅不知明牌子衫就係呢啲打回頭貨

幾十蚊買淘寶殼都還可理解

$150 買老翻殼真係除咗戇尻之外都諗唔到點形容
俾得$150 買假皮不如買個apple silicone 殼好過啦

用左兩個禮拜，條邊痴立立
摸落去同背面唔一樣，明顯冇咁滑

1👈₴oIAVcNj3qTo£回👉🍑寳👈或點缶链节 至浏览er【适用于苹果12手机壳iphone12promax皮革保护壳MagSafe磁吸配件专用mini手机套全包防摔12pro新款潮牌创意por】
依個平d $98應該一樣貨源

唔好意思我嗰部係 mini，無留意你指 pro 嗰種突鏡

仲好開心咁講慳左三百

透明玻璃mon貼 求推介

諗緊官套硅膠定皮好
皮我怕玩得多易甩

唔會呀，我用官皮配wallet,想整出黎都要用指甲拎

尋日摸落我覺得d 皮有d low
同埋果幾隻色都係一般
點解佢冇nomad 果隻啡色

一定會

一直用開官皮
今次iphone 12 pro max 官皮隻皮cheap左

因為有玩開皮革
一摸就知同以前有分別

上官網再睇返
11pro 有寫歐洲皮革
而12pro 係冇寫

以往隻皮摸落去細嫩順滑啲 油脂多啲

今次隻皮摸落去好粗糙 油脂少好多

屌鼠中左武肺, SOURCE唔到歐洲皮返來

咁我應該都會買硅膠算
maybe 波羅藍

硅膠 deep navy幾靚

膠都係甩

無咁快掛

有一個角位特別反光，我都無諗過咁快

我都係用官膠，Plum + Pacific blue 超靚

同埋成日抹既話一定襟過皮套

我諗緊用消毒紙巾抹得唔得，官網又無話唔建議

呢d 就小事啦

濕紙巾細細力應該冇問題，抹幾下再用普通紙巾印翻乾就得

唔知belkin 3合1幾時出

Excuse me ？
點樣為之未普及 係咪即係未用到叉電呢個功能就係未普及
我每日咁樣MagSafe 叉電都已經覺得好方便

同埋會有一種感覺係，用返同一樣牌子嘅嘢會配合得好啲

我都係晚晚用Magsafe 叉電

我都好耐冇聽過airport
我基本上除咗坐枱機之外 Apple ecosystem 都齊

其實我唔係特別好認識副廠殻 我見大家都係講nomad AJ同犀牛盾呢三隻比較多

我仲想買多個官皮case 而家用緊官方透明MagSafe

個po好似咁多人有magsafe需求
覺得舊野好雞肋
係無線但係差完要掹好defeat purpose
個磁石咁實要除好唔方便又易屈到線
差住用線又短
打機唔會頂住手但差咁慢都唔掂
除左放落去個下準/For car mount之外無優點

用快充牛+amazon長線就又快又方便
用個陣唔似magsafe陀住舊野咁
一日最多咪兩三次抆插

防偷睇貼百零蚊邊隻好

借樓上張圖，bumper同個moon貼中個一條好幼嘅拿

召喚用緊nomad 皮殼嘅巴絲，用唔用到magsafe 個wallet? Black friday 佢做緊40% off 好吸引，雖然要1月先ship, 不過到時差唔多想幫部機換新衫架喇應該

唔使諗,用唔到, 佢連磁力強D既magsafe叉電都痴唔到,waller更加唔會痴到

傻仔先買官皮 差300wo 以為官皮真係靚野

magsafe 好用wo
你當佢係用線囉
又吸得實，又唔實對窿插
又插得算係快

不過會發熱同有電流

如果用大機，我建議用silicone case

用一排個磨擦力會多d, 無咁易跌

應該12月

唔肯定真係靚野, 但起碼一定唔會爛手先

樓上似曲

想問下mous啲套好唔好用

巴打手感如何?

插左電你係咪摸落都有電流感?

係，時有時無囉，我可接受

用緊舊既belkin無線充電部機會好q熱係咪正常？
Magsafe都係咁？

對於一個燶閪又要死衝買新電話嘅人嚟講....咁$300 真係一條好大嘅數嚟....

分期買i lone

其實幾好 唔會太過滑手洗出去
高過鏡頭好少少
可能唯一缺點就係包唔到喇叭位
不過我自己好少跌機（用smartphone 開始跌唔超過廿次)
不過如果唔鍾意咁高調有個環就可能未必啱

我都用緊belkin 少少熱
無線差一定會有d暖
電流有啲誇喎 壞線先會咁

老老實實就真係豐儉由人
只係唔好講到買官皮係傻仔 喺淘寶買就係醒目仔
Belkin 個貼就咁睇買三百幾蚊都唔抵㗎
但係可能我鍾意佢免費換 除翻開都係百五一張
你鍾意嘅淘寶皮走天涯去到下一部機都冇問題架
我有其他堅持買返原廠嘢亦都冇問題

淘寶野質素係點大家都清楚 已經唔講啲咩正唔正版劣幣驅良幣
淘寶野、官方嘢、正常副廠嘢幾耐換一次，大家都心裏有數

成日話人舖頭食水深吊高嚟賣 肯俾咁多錢買部電話但係爭個100幾10對自己部機
係冇咩問題嘅 部機就你嘅

只係唔好講到人哋揀咗其他嘢就係水魚咁 覺得自己好似比起其他人做咗更加正確嘅選擇

個環睇睇下會變左特色

aj磨沙 開心使用中 唔會點樣拆個殼 其實有時用下棉花棒抹下啲塵咪唔洗成日拆個殼

我幾鍾意佢俾我既cyber feel

甩嗰位會痴得更多塵
用兩個月左右4角反晒光 然後開始直邊甩色

鏡頭同case 之間夾住唔少塵, 相信綿花棒係抹唔到

仲有無？

之前用xr差唔會咁熱

有無巴打知道香港邊度有犀牛盾既底板買?

我果隻鏡頭貼又唔似藍色wo
似黑色 近番鏡頭原色

會唔會好跣手有冇巴打用緊

有無清鏡頭塵個啲氣泵？都可以用

唔得la, 完全zip 死哂在入面, 用左G 牌子嘅rocket 氣泵都唔得

應該唔會

我都想買硅膠但驚痴塵

其實捽兩捽就甩

有冇人pro max 個鏡頭位痴塵痴到仆街，抹都抹唔甩

之前見過個fd用硅膠佢次次係褲袋拎個電話出黎都返晒袋先拎到出黎，個case重痴住晒佢袋套d塵出黎

捽兩嘢都冇嫁喇

清一清褲袋好D

我有一個全新 Power Support Air Jacket 全黑版，for iPhone12/12Pro 的，未開封，如巴絲想收留可 PM。街價 $2xx，請不要議價太狠。

問多次 無嘅應該係無人用

Pro藍色機買咗官方藍色皮套$449，好正

有無人用原廠個MagSafe透明殼 易唔易跌爆？

10 蚊

值得頒個勇氣獎俾你

白色機應該襯邊款皮套好？

唔用

呢樣先唔好，放入褲袋會kick住

咁梗有好有唔好

有冇防油防指紋玻璃貼推介？

有冇巴打貼咗apple belkin $3xx嗰張玻璃貼

我不過係防偷窺嗰張

巴打覺得痴唔痴油

暫時覺得唔太痴 用耐啲就唔知了

巴打覺得抵唔抵買

因為爛咗有得換過張所以我覺得幾抵買同埋都算唔痴油同唔痴指紋不過如果你買透明嘅話有其他選擇更好

防指紋 幾好用

有冇期限？

巴打用透明？

係呀
雖然有好多巴打覺得佢唔係全屏唔係幾好
但係你加埋case 其實都冇乜可能保護唔到
除非你搵尖頭吉落去

唔知一定兩年

咁有冇入塵
老母淘咗張玻璃貼但自己痴到有塵粒氣泡
掂定心水出去痴過張算

唔知點解12mini個mon好吮塵

淨係可以換一次？

用咗一個月 暫時都冇
我反正都係比藍精靈用部機貼

有冇靚嘅防窺mon貼推介

好糾結 apple張貼好貴

你諗住$300用兩次其實真係差唔多

係咪可以想換就換 如果係嘅話喺限期前貼張新嘅都諗得過

跌爛咗 影張相俾Belkin
佢會寄翻新一張俾你 然後你再搵藍精靈貼

Belkin好似m字貼？

官方矽膠薄啲 定 透明薄啲

我照日日用酒精抹

訂左 下星期一到 到時答你

但唔係全包咪保護唔晒

寄返張新可以搵藍精靈貼？

等你開箱

可以，但同belkin 講要換時記得同佢講埋要搵精靈換，因為佢有2個package，一個係有輔助工作俾你自己換，呢個package就算你開聲精靈都唔會幫你換；另一個係就咁一張貼，呢個就可以搵精靈換

原來係咁

同個殼有一段好細嘅距離 但真係唔影響

但如果用aj或者裸跑咪保護唔到

咁你想祼跑嘅話係唔係都保護唔到㗎啦
AJ我冇研究 因為用官方透明MagSafe 殻
嗰條gap位細到除非你特登攞尖頭吉落去，如果唔係冇乜可能會有事

咁我收埋啲輔助工具再攞去咪得

都係唔得, 雖然係同一樣既貼,但有輔助工具既version冇左塊精靈version上面比精靈部機做alignment既膠, 你就咁攞塊做唔到alignment貼去精靈都幫你唔到.

淘寶 178人仔

好似係

更正係 168 人仔

高下立見

建議心動嘅朋友留返啲錢買第二款殼好過
AirJacket就係垃圾

係到呃傻鳩請不要議價太狠

Tg?

有冇人用緊hoda 康寧?
想知防唔防到指紋

好想買magsafe wallet會唔會好on9

去apple store痴mon貼同買silicon case
會否好不智？

有冇揸車巴打可以分享下magsafe既車充/mount
今日睇中呢個：

Casetify impact 都幾重下 又難裝

唔係最好但冇死錯人

勸你拆咗鏡頭貼
會影響相質素

有mon貼好過belkin?
Case想要矽膠巴打有冇推介

放入保險箱最好

Aj 定caudabe 薄啲？

前者

鏡頭貼硬撚過條命
唔撚明貼嚟做乜鳩

邊撚度硬

打多咗個貼字

接近裸機感，少塵
Aj or caudabe?

貼唔貼鏡頭貼好？
雖然唔易花，但都驚

唔貼
貼左對影相質素有負面影響

點解就係唔信鏡頭根本唔會花

因為啲人戇撚鳩

有冇人用Absolute Linkase?

有冇人聞官皮入面隻絨面聞上癮

6S, 7, X, 11 Pro
全部裸，鏡頭貼枱，冇花過

我部ip7嘅鏡頭就係花咗

A貨都過百

壯撞貼好似話好易花
不過有貼冇機 想試都試唔到

有幾舊水一塊filter

唔跣，係好簿嘅磨砂，完全唔跌得，淨係防刮
唔怕跌可以試下，手感幾好

我代代都換未試過鏡頭會花

官silicone同透明咪仲岸鳩，三舊幾水一個膠套，皮都仲可以J吓啫。
iPhone呢啲咁普及嘅嘢周街都買到case，平到十幾蚊貴到名牌出嘅成千上萬蚊個又有，淘嚟仲要俾運費，要搵冷門款就話啫，搵個又貴又柒嘅A貨真係

買部咁貴既機配個靚鏡頭
然後揾塊膠阻住影響相質

相機鏡頭都唔會貼住佢啦

有無人用官方果個透明殼？
會唔會好似普通透明膠殼咁癡油癡指模？

用咁多代iphone 未試過花鏡頭

thx巴打

同問

咪一樣係膠, 好難唔痴

用緊
一啲都唔癡

膠都有分好多種的

不嬲成部機最硬淨就係個鏡頭

但膠會痴指模因為油脂, 物理定律黎

矽膠係無指紋

人地講緊PVC 果隻, 透明果隻, 唔係silicon 果隻

新屎坑第一日拎到機貼埋，影左幾張相唔對路喎，個貼又易痴油同指摸，第二日搣左，再影返同一樣嘅野，dllm, 好彩摵得早

所以xx開倉 咪可以開到一街都係，仲多過7仔

Mini

藍寶石玻璃
擔心撞碎多過刮花啦

其實相機鏡頭都落filter, 保護貼影響唔大

但唔知大家覺唔覺代代都係用耐咗層coating無咗好易矇 要搵件衫抹一抹先清返

Thx

厚唔厚？會唔會覺得部機大部咗

巴打個碳纖case邊到買

殼係邊買
送埋鏡頭位碳纖貼紙?

Mon貼係邊買
會唔會幫手貼埋

有冇人用鏡頭全包機壳？

鏡頭應該都係用返apple watch stainless steel 以上嘅嗰種藍寶石水晶

鏡頭邊位易唔易花？

Apple watch stainless steel 個錶面都係呢
我自己都用左幾年 跌到個殻花晒個錶面都冇花冇爛
如果唔係專登去整爛 根本係好難會爛

真係

鏡頭藍寶石啊，洗乜又搵多塊玻璃貼住，嫌綠點lens flare 唔夠多？

有無師兄知道邊度有MOUS個3.0卡套賣？

有冇人貼左IMOS 2.5D 康寧貼?

滑唔滑? 易唔易入塵

滑

我都諗緊，但街價先$39X，官網買差$100要等到1月，同埋nomad 話預計1月中會出support MagSafe 版本。官皮好似好正，有冇人兩種都用過？

nomad 皮 感覺厚和重 過原皮

如果nomad出magsafe 我會狗衝，horween 皮同官皮揀的話基本無得比
我都等緊副廠magsafe wallet, nomad 出埋就唔駛煩

Nomad而家係痴唔到MagSafe嘢
等佢出MagSafe版啦

利 有Nomad, aj, 官膠

你唔介意用二手既不如你留tg 我送我嗰個用唔著既比你

去咗士多痴belkin貼
發覺個鏡頭位都幾易痴塵

咩色？有興趣

imos都吹奏

唔好咩？

上個po 好似有巴打話a moment vcity nomad 賣二百幾

300一張普通貼
爆唔爆mon唔會因為你條邊有幾貼
絲滑感 唔講以為沐浴露廣告

我以為衞生巾廣告，可能分開日用同夜用

自己都用過80蚊一張街邊貼同300幾蚊一張貼

層抗油coating 係有好大分別，手感係好D

但三百幾張貼都會崩，價錢夠換四張街邊貼

值唔值咁貴就另一回事

冇記錯係信和

Caudube港行做緊BF優惠75折

一體包埋

每個人追求唔同，我唔想裸奔要貼邊暫時係呢隻最岩size手感又好想要咪比錢

分享下用後感啫，唔通見人係街三五十蚊貼張華強5毫子料又笑咩

一睇就知未撚用過既窮閪嚟

電話配件都係自己J，岩心就買，唔通周圍哄叫人摸咩

sor 裸機

咁你入嚟做咩
單純睇人用幾錢case同貼？

想問下casetify 掂唔掂？

本身已經買咗個apple皮case
想買多個透明，因為見佢有得customize 同埋多人用

碳纖果款我係灣仔買$78

琴日攞咗，用緊impact case幾好揸手

邊到，買多個溝貨

合理 台灣網賣200twd

正向思維

有冇人知邊度有得買bare既12 pro naked case唔想等shipping

灣仔電腦特區最頂果層

彈哂呢到啲人又貼又戴套，然後話自己裸奔先有態度

睇馬唔洗識跑馬，幾威

個殼都保護到部機
不過重+佢啲印刷好差

想問下如果用非MagSafe 套，係咪即係無左15w差電速度？

同埋超貴

有冇ching用緊Grams28?
見佢black friday做緊7折 又made in HK

應該係睇隻牛

我係20w apple,果個火牛
因為我見唔係magsafe 動畫，以為用唔盡佢15w

咁你除case呢？

12 Pro Max一路用緊Spigen Ultra Hybrid透明殼
近排心思思想買個皮套玩下
初頭有諗過買官皮 但係我又唔用MagSafe所以都係決定揀其它牌子

Mujjo有諗過但係唔包底邊
Nomad又太大舊
Alto啲皮靚但係所有制位同底邊都唔包

最尾俾我搵到隻台灣UNIU Cuero皮殼
同官皮個樣差唔多
佢話用義大利Nappa皮 手感好滑好舒服
制位同鏡頭位條邊都係鋁邊 超好J
$3百幾蚊我覺得唔差

呢啲係連登仔嘅style，一方面評論邊啲女假波，但另一方面連波都未揸過

小妹部12個鏡頭已經花左 大家記得要貼鏡頭貼 呢啲錢唔好慳

要lock 機先睇到

用左10年未試過

垃圾

真
大家要好好愛惜你部機
記得用齊imos 藍寶石 mon 貼 + 鏡頭貼
再用Airjacket保護好機身

咁樣悲劇先唔會發生

邊間代理返工？

咁又無 小妹見部6S鏡頭有小小花
操部機4，5年左右應該會花

偷偷地話你知

城城嗰度有隻case成個官方MagSafe咁
39定49

忍唔住手買左

你跌咗落地？

唔係呀 手指Hi一Hi就花左

啱啱買左caudabe 透明，真係幾跣手
不過唔錯

訂咗graphite

有無相

想問下UNIU Cuero皮殼算唔算輕身？而家用緊caudabe sheath, 覺得佢好似太薄，對佢放2m drop test 有d 保留

諗緊買Sheath 定Licud Clear

太滑根本就唔好掃 / 唔好觸感, Apple 一定有做過 mon 嘅觸感測試, 裸 mon 就係最佳觸感, 但怕花加 mon 貼亦無可口非, 我自己都會用 mon 貼, 我只求貼完睇落靚仔, 唔會係咁追求要好滑, 同裸 mon 差唔多順滑就 ok

驚爆炸所以無買到

你隻手指硬度都好高

同呢度好多巴絲一樣ja 你都小心啲

點解送俾人都唔留返？真係咁差？
咁你用緊邊種？

又唔係差但用唔到MagSafe令我強迫症發作
用緊講出嚟會比人話打手嗰隻

你地覺得spigen既liquid air如何，手感好似唔錯

用緊Caudate 透明 ，跌左落地下一次就爆左

我買咗佢透明底嘅第二款
幾好j

17號買左devilcase諗住好快有得用，點知佢18號出公告話個case高唔過個鏡頭要重新整過，要到十二月中先會出貨真係等到下年先有得用

我覺得都算輕 但係應該重過官皮少少
因為UNIU個內層絨布同外層皮中間夾著層膠殼
不過應該襟撞過官皮
同埋佢夾部機夾得幾實 夠曬fit

無12promax 揀呀，唔係既話可以一戰，有卡pouch 果個幾正

aj磨砂黑？

有無ching用過佢PRODUCT
聽就間唔中聽到佢個名

我用12所以諗緊，平過官皮，但唔知quality
12打後有magsafe應該唔會出卡pouch嗰款

Mini裸跑左兩個禮拜，琴日買左個aj用，真係完全無哂手感

點解？

但好似本身刻左d字喺個殼到？

ching你真係唔識架喎 呢啲係裸機感 唔是無手感

有冇巴打用過woodcessories
評價如何
見佢啲石頭case好特別下

好用 但用唔到magsafe 好似係

有11pro既review 一黎就有一間喺塊皮度唔多接受到
同埋pouch d皮會鬆咁
不過12隻藍幾好j 個價吸引
不過nomad差唔多價都係買左nomad 如果有出藍色就好

張hoda黑邊到左 換完之後個auto brightness好似怪怪地咁
大劑呢獲 用全透條邊又成日見到塵 用黑邊又會影響感光sensor

有冇人用緊Lucid Clear Graphite 加 藍色iPhone 12 Pro？

你痴得唔好先會咁

Pro max

好用，唔滑手，case 鏡頭位高左少少，旁邊軟膠邊

利申：手汗撚

300蚊imos 手機貼用左個幾禮拜就爆咗一角 有啲心痛

有無用緊imos康寧貼既同時係用緊官方皮套
皮套會唔會頂到塊貼？

背面摸落係唔係真石嚟
防撞能力如何

真石，唔容易擦花。旁邊膠邊高過mon少少，你預正常防撞能力

如果你鍾意石，可能考慮埋另一個牌子。carved ,d款好靚。$52美金到，$80美金免運費

唔會

thanks

Thank you 巴打
一直物色緊靚石caee
好人一生平安

是咪重到嫑嫑

可惜佢無12 promax

如果有興趣買carved d case ，一齊夾份買免運費

又唔係wor ,可能我接受到。因為我本身都用d厚少少既case

有冇人放12pro MagSafe透明case

睇過冇乜心水
Anyway thanks

好似20-30g

nomad之前買過11pro max
膠邊同皮既接駁位界手 之後永不錄用

我已經貼得好正

好厚

專登去apple 試
上次淘寶果個殼用magsafe一樣有動畫，心諗今次掂牙

不過⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

和正版比一比就知完全兩回事

正版磁力好足，吸實部機，A貨係充到電，不過吸唔實

最後買番原裝皮算，因為三舊幾買舊膠，心理好難平衡

靚係幾靚，又少人用，不過promax 用石殼真係要好有愛

何解呢，巴打

剛貼了IMOS 感覺同街邊貼真係兩個層次

希望唔好咁快崩邊啦

重囉

我有買晒2款 可以比啲意見你
我覺得lucid clear 手感一般 好痴手指紋呢個位扣晒分 我用咗一個星期就冇用（我手汗撚）
反而sheath 開心使用中佢嗰種硬磨砂手感幾舒服

邊個話鏡頭唔易花

硬度6,7已經刮花

btw 我隻stainless watch 用左幾年仲未花過

但幅圖係膠嚟嘅？

呢個係淘寶果個殼3百幾?

點解部iphone12pro咁痴塵

叉

但痴得實唔實？防唔防到指摸？

防到就買黑色/唔得可能轉白

圖係淘寶$70人仔，係膠嚟㗎

圖係淘寶膠殼70人仔，

300幾蚊我係指官方膠殼

試下呢隻康寧貼先

有iphone 唔痴塵?

All the tests are rubbish and meaningless. 極端test 冇野可以參考, 冇意義.

對比iphone X, 12痴好多

佢唔係花，係個底裂

你用螺絲鈚滑過個mon 冇事，但壓落個螺絲鈚到會爆mon 一樣

實
防到
但啲氣泡好難刮走哂仲好多痕係到
可能要啲技巧我唔識搞

Studio A同DG有隻粉紅色包裝既貼
薄身 同埋手感唔錯 我隻閪手係極易痴油同污糟野
呢塊貼都keep住好乾淨

咩價位

Caudabe Sheath 用MagSafe吸得實唔實

好似$168

THANK YOU
搵日去望下先
有demo 試就正

Moment case 有半價
有冇巴打想夾單免運

麻麻地 唔建議買

走左去貼imos 啲乜濕鳩鏡頭貼, 影相咪一樣有鬼影

點解你會覺得貼鏡頭貼就會無鬼影

因為我無知地相信網上面既繕稿

旺角有無邊間防偷窺貼抵買？

aj都太厚？

買左Hoda

你都on9，本身乜都唔貼已經有鬼影，點會貼完仲少咗
人哋係話唔會比裸機再多咗姐(雖然事實係多咗少少，我有貼)

對影相有冇影響？
見好多pro max case 裝完之後個鏡頭都同個case平行

唔係多少少，對住光源一影勁覺

正確

爬完文都唔知買咩case好
想買Caudabe但應該唔夠protective

Caudabe 配邊張mon貼先貼邊

買咗官方膠殻
薄過上幾代啵 唔錯呀其實

隻aj實色磨砂？唔係磨砂透黑？
透唔到蘋果logo?

係透的，我影得太暗

aj好好j

有
tg?

我
留tg

有冇人買momwnt lens 加殼 我想買
可以夾訂

透到

大家有咩MON貼推介
定其實唔用都唔會點花

IMOS 質素一流

不過貴

要平既就街邊$80蚊不過層抗油膜好快玩完

係我覺得就唔錯

買咗個雜牌街邊野 勁薄勁貼難除
連聖誕節別注版紅精靈都話好薄
好無安全感

換左hoda發覺高清過閃魔好多
真係一分錢一分貨

搭的士跌左個magsafe wallet

咁wallet入面啲嘢

遲啲應該一街都係

肯定無哂

想買既，考慮清楚
唔好步我後塵

咁唔帶套 同 0.01 梗係帶分別喇

但一失手 跌左地 就入晒肉

裸跑要付出代價

仆街 仲諗住買 你裸跑用定係戴住case用個wallet

你幾時買㗎？用原裝magsafe case?
我今日買左，啱啱拆出嚟，我發覺比佢store入面個sample 吸力明顯勁左

照計磁力用得耐都唔會弱化，唔知係咪由佢第一日有review開始比人屌得多，改到磁力勁左

Hoda定imos好用啲

今日到了 幾硬淨 但啲制唔夠官皮好禁

梗係imos啦
hoda呢啲邊度入流

你用官套？

考慮緊catalyst 定 mous

鏡頭貼其實有冇需要

你覺得個電話會唔會好大舊呀？

我覺得唔會 同官皮一樣

無

有無人夾單 2個36美元

巴打係咪有

hoda 我見淘寶好平
香港貼勁貴

買hoda 最basic 嘅版本都唔平wo

有, 我鏡頭痴左18 層, 而家影相勁過單反

No

本身用緊aj透明，早幾日上網買左個Caudabe Lucid Clear - Graphite，睇完你條片依家有啲後悔添

我都係睇完片入左個磨砂透黑

Caudabe 唔好用 ?

我都係透明 依家好後悔

用緊caudabe有啲屎忽痕想試埋aj
究竟邊個好啲

100蚊 淘寶

香港果d 唔係康寧咩?

Aj輕輕飛落地下 仲有個袋墊住都裂鳩左 dklm

In AJ we7
ultra- durable 有無相睇下

diu 同你一樣今日0.5米左右機背跌落打橫嘅枱腳, 不過好彩冇大問題

影張相放上黎睇睇

有冇ching用過呢款

Spigen or caudabe好啲？

你唔好係度妖言惑眾
今代Aj用左新物料 係有史以來最堅固架

直頭係炒左粉，件膠都彎左

鏡頭藍寶石玻璃唔會刮花
係想知個外圈係不鏽鋼定鋁

不鏽鋼邊框有無花到？

唔係，啱啱先出貨，未收到
純粹因為用見到原來aj磨砂黑可以show到藍色出嚟，有啲後悔買caudabe姐

透明純粹係用嚟show下藍色機，一入塵就好礙眼，見出面aj好似得返透明，加上black friday discount，咪上網買caudabe囉

你同我調轉

自己整爆就屈aj

係 多塵到仆街

aj磨砂黑 觀塘有得賣

見到上面話aj易裂 慾望大減
caudabe其實都ok 不過我用透明有少少介意啲塵

如果係咁apple 一早幫你貼好啦

算啦，所有透明殼都一撚樣

oh...屌

我覺得你又唔使俾上面影響，佢所謂輕輕的，都冇人有幾輕

琴日喺mk睇幾隻色都有喎

Caudabe 好似都有透黑 ?
不過唔知係咪磨沙

唔係
其實caudabe同aj邊隻薄啲
重量就一樣

觀塘廣場??

近排爆忙，無時間出去睇

我咪買左caudabe嘅透黑，應該唔係磨砂

部舊iphone係用beta ios
結果係新iphone restore唔到backup

升新個部上beta 就restore到

用緊透黑

之後係咪要reset all data

你用緊咩機？機身顔色透唔透到出嚟？

真 Aj 鎚仔都揼唔爛

有冇師兄要MOUS個card wallet 3.0？訂多左個

好幽默噃
用得aj同caudabe呢類硬殼，根本就冇得保證100%唔爛，只係唔會人哋講一句就信到十足，否則一切只供參考，除非佢拍條片黎睇下

巴打開左團未?想join

講幽默邊夠你黎

Catalyst透黑好似正d
喇叭位仲開番上正面

我強迫症想死 好彩我嚟緊嗰犀牛盾唔係透明

係 M層

最後揀咗catalyst透黑
因為有打算用magsafe 原本concern 緊magsafe 個印
mous clarify 好似冇乜大問題

我唔太接受到用咁厚嘅殼，加上唔鍾意軟殼嘅手感

新防窺mon貼好正 幾透光 一側少少睇就暗勁多
但手指油側面睇好明顯

佢依家有一隻唔太厚

等我睇下先

聽筒上面有sensor，黑邊貼好多都會遮到eg hoda imos，除非佢嗰個位條黑邊再幼啲
因為咁我轉返用全透明貼，個moon即刻光返

新機升上beta之後reset all data>restore from backup

但全邊個邊一積塵就好明顯

小妹用支那爆料狗大康優品嘅貼 條邊一粒塵都無

再搵下囉有見過啲係聽筒對上個位極幼黑邊，其他位就正常幼黑邊

hoda隻無邊聲稱唔會積塵 想試試佢

邊度有得買？想試下

台灣官網直送

咁咪要自己貼囉 ... 唔識貼喎大佬

佢新嗰隻有apple store belkin隻貼膜神器
一貼就貼到
如果去星際貼 人工仲貴過張貼
睇你自己衡量下覺得貼mon貼呢項服務值唔值咁貴

自己貼好易架
沖完涼係廁所貼 濕氣高唔會有塵飛黎飛去

咁搞笑 ... 呢個方法未聽過喎

ching 咩牌子 邊到買

12pro ma？

聽落幾有諗頭

yes

真係易好多 最多用廿秒

以前痴塵痴到傻 要用佢俾張野係咁貼

買咗Caudabe Veil Impossibly Thin Case, 今日到手, 真係好薄!!!

係邊買?
透黑個背好正

係幾正
係觀廣買

買官方矽膠定皮個個好

皮

Aj 最平係咪238

用緊OtterBox 透明殼即管睇下幾耐變黃

矽膠係case保護你部電話
皮係你保護個case

巴打黑際邊間買

我用緊矽膠 無咩問題

我都用緊hoda ，不過係藍寶石個款

唔見有問題

分享下我貼mon貼經驗

係貼個時我會開強光照住sensor，就好明顯見到sensor位置，就知道有冇遮到

我康寧黎 藍寶石11嗰陣比人話會見到彩虹紋 今代點？

痴唔痴塵?

用緊個透明，想入埋矽膠

暫時無任何問題，反而覺得太滑

有無人試過air jacket hybrid?

但佢佢客服同我講佢三種款
最雞款/康寧/藍寶石都係用同一隻coating
只係防撞程度有分別

其實唔只

散熱方面一定係藍寶石最好

Hoda藍寶石邊到有？

官方有得訂

我就係紅磡買

本身唔使運費，仲要用Fedex好撚正

幾錢？

pro max用緊官皮還可以，試過粒個uag真係接受唔到，又重又大舊

邊到？

香港搵人貼 佢地食水食好深 上年睇11PRO MAX藍寶石hoda要5字頭
今年唔知會唔會平D

買左mini，比大會簡官方case 定apple care 一定要兩選一，無得both

用耐咗會唔會見到啲塵？

同官方大唔大分別？

冇買，一分錢一分貨

假皮，磁力叫痴得住但唔會好實，我諗係岩低成本換色過癮用

磁力冇咁強

好似都係500幾

早幾日係星際都見到$7X. 但未有MagSafe. 岩岩先買左官皮，搵日去試試吸力先

有冇人淨係買case唔用mon貼?
平時擺褲袋會唔會好易刮花

其他行業都話
一張藍寶石49.99USD連運
比佢地幫手痴一痴 收成100幾200手工
值唔值就你地諗 我自己覺得幫人痴一張50-100人工已經比足面佢地

木個隻幾靚 但48g好似有d重

最後買咗Caudabe case

正？

我兩個都有買 膠手感好好好好好好多
今代皮麻麻地

我痴咗hoda防偷窺嗰張睇返都貴上網買幾十蚊

有冇買care?

上網買等寄
見百幾蚊 試吓

百幾蚊抵玩啦

Pro藍 配咩色官方膠case好？

紅

Product red 定plum?

product red然後要加埋5燈星，一定唔會比狗咬

真心Plum，product red太紅

我都覺plum好正 但祖國紅有免死金牌

有冇人用Coach 既case，感覺如何？

Pro Max 用咩無黑邊mon 貼好？ Thanks

2個都有，膠同皮都幾好，但膠都3xx, 不如買皮，膠都幾好手感，但膠殘得較快同老化會手感差，皮就反而用得耐d色會靚啲有”味道”啲，皮我就唔會點保養，用得一年半載殘極有個譜，最多換過個

我估唔係好多人鐘意
用左 coupon比香港平好多
但只有普通款有折

我自己有用開
我覺得幾有用同方便

之前iPhone x 用過 真係好薄好輕 但一跌就爆mon

mon 貼 imos 暫時最好？imos貼邊款好？

康寧2.5D

純粹想要 薄 透明 係咪aj?

一分錢一分貨 體驗最重要
呢啲野唔慳得 比我就買官方

電話殼都mon貼除咗上網買之外，現成既係咪得先達?

藍寶石

成五舊水貴到戇鳩

呢啲咁嘅嘢過50蚊已經係貴到戇鳩

硬過偉哥 ，最後一跌咪又係裂

透明 AJ 定 caudabe 好

XR用過AJ 都係跌幾下角位就爆

去先達賣野 邊會買野

腦場大把 有得賣

你唔驚貼完變左另一部機咪去先達

淨用case無用mon貼幾年，用得耐係會花，但嘛會好細心+燈光下自見到花

Plum 藍機

Jeng

佢係有層膠黏住部機?
裸機用會好D?

一陣啲Aj打手又出黎叫你拍片證明

咁我爛左 都係換番 smoke grey , 比起透明 襟跌d

用開官皮嘅巴打
平時岀完街點清潔？

Lm

aj得個樣
係好化學，真係完全唔跌得

如果有方法消毒個case 又唔影響個皮套，我都想入手官皮殼

UV好懷疑有冇用

會.邊位

好似平50幾蚊

好唔襯部機

我覺得好靚喎

咁多負皮 我覺得幾正

黐塵到接受唔到

我覺得好好睇喎

部機黑色會好睇d

想問下12promax mon貼用官方有果隻夠唔夠用？

夠實夠

我個人覺得唔好睇

頭先諗住去士多換過條headphone jack，佢叫我book genius bar
換條六十幾蚊嘅headphone jack都要預約仲要等成個禮拜
以前不嬲都係walk in即時換俾我，點解而家咩都要book genius bar咁撚麻煩

都唔明您地 買得AJ 都係貪佢好薄同好手感啫
不嬲都係魚與熊掌㗎啦 要保護好都唔會揀佢啦

岩啊, 用aj 又要complaint 唔夠硬淨, are u kidding me? 頭硬淨就咪撚用aj la, 咁大個人仲要人教?

Imos 定 Hoda好？

買左個官方矽膠case
超痴塵 見到咁汙糟就唔想用

好多人話唔痴
到底痴定唔痴

我買藍色一放入褲袋拎返出黎就痴哂塵

矽膠一定痴，用布抹一抹都甩

好處係唔會冼手同唔驚用酒精抹

麻煩係出街成日忍唔住要抹
我都有用酒精抹

之前唔知邊條垃圾話唔痴塵, 希望你唔係俾佢FAKE 到

巴打唔盡量唔好用酒精抹 會抹到甩coating

有冇人試過犀牛盾 Mod NX 塊背版如果係嗰啲有插畫嘅款式，嗰層插畫塗層容唔容易甩漆？

我宜家用緊黃阿瑪同 ToySelect 合作出嘅 12 Pro Max 電話殼，部電話都未跌過未花過，隻黃阿瑪竟然因為手指甲錯手刮咗落去就破咗相 所以想問吓同樣有出黃阿瑪電話殼嘅犀牛盾出面層插畫嘅 QC 如何

我果塊都係聯承但係個print 係印係膠板底，花生騷
刮花都係花面果層透明膠架喎
你呢塊有d hea

我都係咁諗

我有兩部 iPhone 三個黃阿瑪殼，全部印出面，出面嗰浸花就預咗㗎啦，點會啲貼圖都印出面咁反智 仲要咁快花哂，大佬部機今日先兩個星期多啲，咁快花咗個公仔幾時先挨到部機瓜柴

你嗰個聯承花生騷殼都係 ToySelect 嘅殼？

咪住，花生騷係同 Rhinoshield 聯乘，我呢個係ToySelect 喎

其實呢啲時候無咩可能唔用酒精消毒
殼姐 殘左咪換過個

係啦起碼矽膠一定襟抹過皮套

衛生要緊

Caudabe Veil Impossibly Thin Case
有無巴打用過呢個呢個collection

有冇人用過aj 全黑，係咪厚過原裝好多

買咗哩個50蚊人仔 同aj一樣手感 厚度差唔多易拆少少

唔好屌我買支那嘢 窮係咁撚樣

12 pro 有無咩bumper推介？？

一開頭痴到仆街 用左排又無乜

你係精明嘅消費者就真
Aj主打made in Japan 呃左咁多年錢 係香港人先會不停中伏

我11promax用aj 而家12promax用哩個 手感一樣 總要冇咁易刮花 易拆好多又實

AJ 透明 抗刮 老實真係唔撚掂

how about aj bybrid?

認真？你用咩色

有冇巴打用過呢隻？覺得點？

除左belkin仲有邊隻防偷窺透光會好啲？

剛剛pre order jor grams28 皮殼，睇落幾靚同話係Magsafe, 即管試下

藍色

Caudabe Lucid Clear 會唔會好D

i haven't try this before...

Logon 買左個aj 邊位有花 有冇得換

老實講真係覺得純透明款超過$100真係好揾笨柒，透明一定會黃易花(花就會濛)入塵顯眼，真係幾十蚊買嚟玩殘左就換算

官網都寫到明用皮殼+magsafe，用耐咗會有個印係度

唔係mij 0吸引

官皮日日用magsafe都唔覺有印，反而早2日買左magsafe wallet 用完就有少少，我覺得wallet 可能比人屌得多，啱啱呢批磁力好似勁左少少，對比store sample 都係勁dd, 但個印隔一陣又會慢慢淡之後又冇左

轉左官透明 幾滿意

邊度有Wallet 賣呀

不嬲aj係買佢個精神

香港人羊羣水魚精神

請問有冇殼有Stand有冇咁厚嘅，我見到嗰隻Otterbox好鬼厚

APU 唔係有咩?....

有，去翻個cashier問就得

同問 好似唔係間間有貨

Thx bro
Btw 佢花得都幾人為下
懷疑佢係次貨擺返落去賣

自從iPhone 6年代買過張百中嘅mon貼, 唔夠三日爛咗
之後就永遠唔用貴價mon貼, 40蚊樓下就算. 爛咗咪換過張
利申 用緊40蚊, 順滑無比

易跌就唔好買貴貼, 完!

不定期返好少貨，walkin問撞啱佢返就有，我撞過幾次有但唔啱色，一係可以用app check, 佢有時有即日pickup

如果我想入身分證，駕駛執照，公司門卡，員工證，少少cash咁，夠唔夠裝？見佢話入得3張卡好似好少咁

唔夠啦，真係3張啱啱好
放3張卡就攝多張銀紙都冇位

我平時係id card ,atm card, $500銀紙

真係for輕裝出去用，我唔用時可以成個wallet 放入我真平嘅wallet 度(我用長銀包)，所以我覺得真係超方便

想知ching本身用緊咩case 有無試過跌?